HKTV MALL 送貨快左咁多???

訂購日期：04/12/2018(星期二) 13:55:23
送遞日期:於 05/12/2018 18:00 - 21:00 由 HKTVmall 負責送遞
買左300蚊急凍野食 頭先收左貨
落完ORDER第2日已經有

個on9系統兩日就催出貨，送唔到仲要罰一百，有咩理由唔快呀

利申 以事論事 冇持有1137 非打手

ON9在咩

你試下日日返工俾Hk追送貨進度，本身都忙到HiHi,個系統日9日send黎追送貨

巴打係做緊hktv mall倉定seller

要自己送去將軍澳，真係不了

合作公司，有D客真係痴線，落完單10分鐘打上黎問幾時送，我連佢個order訂咩都未睇到

如果個客買少少嘢 咪好無謂

鄭X玲個廣告完全誤導，網上訂就要送貨架啦,邊會快得過你落實體鋪即場買

呢d西客又係on9 咁撚急落街買啦
我買完真係唔會理 急凍野又平過百佳

擺明買方便 唔洗落街買
同埋某d bulk purchase 有得平

急凍唔怕溶哂雪咩

唔知hktvmall 點
但見人地amazon warehouse （fba) 處理得好好
Seller可以Send 定一堆貨係佢地warehouse 比amazon 出貨 冇先再補

少少緊有 但同拎返上屋企差唔多
佢地貨車好似有雪櫃

同行
有啲客真係黐撚線
自己唔識用件野就話壞
即刻申請退款
啲cs就叫你去個系統覆
覆撚完你又冇晒下文
過多幾日就俾個客退款退貨
我諗90%的商戶都寫到明唔接受退貨
跟本叫我地寫呢啲條款係冇撚用

太On9唔識用又要上網買，訂貨都寫明最快3日先貨，今日訂貨要明日送，勁想屌柒Don9唔識字就咪用HkTV